{"id":5651,"date":"2023-03-14T10:12:17","date_gmt":"2023-03-14T15:12:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.carnessantacruz.co\/?page_id=5651"},"modified":"2023-03-14T10:30:25","modified_gmt":"2023-03-14T15:30:25","slug":"terminos-y-condiciones","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/carnessantacruz.fastandstatic.com\/terminos-y-condiciones\/","title":{"rendered":"T\u00e9rminos y condiciones"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"5651\" class=\"elementor elementor-5651\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4a757bb elementor-section-height-min-height elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"4a757bb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;shape_divider_bottom&quot;:&quot;arrow&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-shape elementor-shape-bottom\" data-negative=\"false\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 700 10\" preserveAspectRatio=\"none\">\n\t<path class=\"elementor-shape-fill\" d=\"M350,10L340,0h20L350,10z\"\/>\n<\/svg>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2c80199\" data-id=\"2c80199\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-93c6b5e elementor-widget__width-auto elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"93c6b5e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInUp&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.18.0 - 20-12-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">T\u00c9RMINOS Y CONDICIONES\n<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-81150a7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"81150a7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e0a237b\" data-id=\"e0a237b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0fdef1a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0fdef1a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">POL\u00cdTICA DE PRIVACIDAD  PARA EL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES.<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ec85b80 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ec85b80\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.18.0 - 20-12-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><b><i>Carnes Santacruz<\/i><\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> ser\u00e1 el responsable del tratamiento y, en tal virtud, podr\u00e1 recolectar, almacenar, usar para las siguientes finalidades:<\/span><\/p><ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Efectuar las gestiones pertinentes para el desarrollo del objeto social de la compa\u00f1\u00eda en lo que tiene que ver con el cumplimiento del objeto del contrato celebrado con el Titular de la informaci\u00f3n.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Realizar invitaciones a eventos y ofrecer nuevos productos y servicios.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Gestionar tr\u00e1mites (solicitudes, quejas, reclamos).<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Efectuar encuestas de satisfacci\u00f3n respecto de los bienes y servicios ofrecidos por Carnes Santacruz.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6b678c1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6b678c1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Manifiesto que me informaron que, en caso de recolecci\u00f3n de mi informaci\u00f3n sensible, tengo derecho a contestar o no las preguntas que me formulen y a entregar o no los datos solicitados.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Entiendo que son datos sensibles aquellos que afectan la intimidad del Titular o cuyo uso indebido puede generar discriminaci\u00f3n, como lo son: pol\u00edtica, convicciones religiosas o filos\u00f3ficas, datos relativos a la salud, a la vida sexual y los datos biom\u00e9tricos.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Manifiesto que me informaron que los datos sensibles que se recolectar\u00e1n ser\u00e1n utilizados para las siguientes finalidades:<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5b4bd7f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5b4bd7f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Efectuar las gestiones pertinentes para el desarrollo del objeto social de la compa\u00f1\u00eda en lo que tiene que ver con el cumplimiento del objeto del contrato celebrado con el Titular de la informaci\u00f3n.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Realizar invitaciones a eventos y ofrecer nuevos productos y servicios.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Gestionar tr\u00e1mites (solicitudes, quejas, reclamos).<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Efectuar encuestas de satisfacci\u00f3n respecto de los bienes y servicios ofrecidos por Almac\u00e9n Sandra.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-483236a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"483236a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">DERECHOS DEL TITULAR<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-66f935b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"66f935b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sus derechos como titular del dato son los previstos en la Constituci\u00f3n y en la Ley 1581 de 2012, especialmente los siguientes:<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fe52d5b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fe52d5b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Acceder en forma gratuita a los datos proporcionados que hayan sido objeto de tratamiento.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Solicitar la actualizaci\u00f3n y rectificaci\u00f3n de su informaci\u00f3n frente a datos parciales, inexactos, incompletos, fraccionados, que induzcan a error, o a aquellos cuyo tratamiento est\u00e9 prohibido o no haya sido autorizado.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Solicitar prueba de la autorizaci\u00f3n otorgada.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Presentar ante la Superintendencia de Industria y Comercio (SIC) quejas por infracciones a lo dispuesto en la normatividad vigente.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Revocar la autorizaci\u00f3n y\/o solicitar la supresi\u00f3n del dato, a menos que exista un deber legal o contractual que haga imperativo conservar la informaci\u00f3n.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Abstenerse de responder las preguntas sobre datos sensibles o sobre datos de las ni\u00f1as y ni\u00f1os y adolescentes.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c6f2202 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c6f2202\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Estos derechos los podr\u00e9 ejercer a trav\u00e9s de los canales o medios dispuestos por <\/span><b><i>Carnes Santacruz<\/i><\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> para la atenci\u00f3n al p\u00fablico, cuya informaci\u00f3n puedo consultar en <\/span><a href=\"https:\/\/carnessantacruz.co\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/carnessantacruz.co<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> disponibles de lunes a viernes de 8:00 a.m. a 4:00 p.m., para la atenci\u00f3n de requerimientos relacionados con el tratamiento de mis datos personales y el ejercicio de los derechos mencionados en esta autorizaci\u00f3n.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f5c78f0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f5c78f0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por todo lo anterior, he otorgado mi consentimiento a <\/span><b><i>Carnes Santacruz<\/i><\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> para que trate mi informaci\u00f3n personal de acuerdo con la Pol\u00edtica de Tratamiento de Datos Personales dispuesta por la sociedad en y que me dio a conocer antes de recolectar mis datos personales<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-befc595 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"befc595\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Manifiesto que la presente autorizaci\u00f3n me fue solicitada y puesta de presente antes de entregar mis datos y que la suscribo de forma libre y voluntaria una vez le\u00edda en su totalidad.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-72c0f3b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"72c0f3b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">POL\u00cdTICA PARA EL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES\n<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cb3643f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cb3643f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al suministrar los datos personales y aceptar el tratamiento el USUARIO autoriza a que <\/span><a href=\"https:\/\/carnessantacruz.co\"><span style=\"font-weight: 400;\">carnessantacruz.co<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y <\/span><b>Carnes Santacruz, <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">almacenen, transmitan, transfieran a cualquier t\u00edtulo la informaci\u00f3n recolectada. As\u00ed mismo, acepta su uso para fines de prestar un mejor servicio, usos comerciales, publicitarios y la comunicaci\u00f3n de ofertas del sitio web y terceros a los que les haya sido transferida la informaci\u00f3n a cualquier t\u00edtulo.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-424a024 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"424a024\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">DERECHO DE LOS TITULARES\n<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6349b34 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6349b34\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Como titular de sus datos personales Usted tiene derecho a:<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b1908c7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b1908c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Acceder de forma gratuita a los datos proporcionados que hayan sido objeto de tratamiento.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Conocer, actualizar y rectificar su informaci\u00f3n frente a datos parciales, inexactos, incompletos, fraccionados, que induzcan a error, o aquellos cuyo tratamiento est\u00e9 prohibido o no haya sido autorizado.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Solicitar prueba de la autorizaci\u00f3n otorgada.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Presentar ante la Superintendencia de Industria y Comercio (SIC) quejas por infracciones a lo dispuesto en la normatividad vigente.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Revocar la autorizaci\u00f3n y\/o solicitar la supresi\u00f3n del dato, siempre que no exista un deber legal o contractual que impida eliminarlos.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Abstenerse de responder las preguntas sobre datos sensibles. Tendr\u00e1 car\u00e1cter facultativo las respuestas que versen sobre datos sensibles o sobre datos de las ni\u00f1as y ni\u00f1os y adolescentes.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8badfd0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8badfd0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">ATENCI\u00d3N DE PETICIONES, CONSULTAS Y RECLAMOS<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8acbf0d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8acbf0d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">El \u00e1rea de la atenci\u00f3n de consultas y reclamos es la dependencia que tiene a cargo dar tr\u00e1mite a las solicitudes de los titulares para hacer efectivos sus derechos.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Canales de atenci\u00f3n: Redes Sociales, Puntos F\u00edsicos<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Celular: (605) 3854378 o (605) 2764443<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Correo: info@gruposandra.com<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-22e5e2f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"22e5e2f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">P\u00e1gina web: <\/span><a href=\"https:\/\/carnessantacruz.co\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/carnessantacruz.co\/<\/span><\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5086e1f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5086e1f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">PROCEDIMIENTO PARA EL EJERCICIO DEL DERECHO DE HABEAS DATA<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7a8ee2c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7a8ee2c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">En cumplimiento de las normas sobre protecci\u00f3n de datos personales, <\/span><b>Carnes Santacruz <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">presenta el procedimiento y requisitos m\u00ednimos para el ejercicio de sus derechos:<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Para la radicaci\u00f3n y atenci\u00f3n de su solicitud le solicitamos suministrar la siguiente informaci\u00f3n:<\/span><\/p><ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nombre completo y apellidos<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Datos de contacto (Direcci\u00f3n f\u00edsica y\/o electr\u00f3nica y tel\u00e9fonos de contacto),<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Medios para recibir respuesta a su solicitud, Motivo(s)\/hecho(s) que dan lugar al reclamo con una breve descripci\u00f3n del derecho que desea ejercer (conocer, actualizar, rectificar, solicitar prueba de la autorizaci\u00f3n otorgada, revocarla, suprimir, acceder a la informaci\u00f3n)<\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"font-weight: 400;\">Firma (si aplica) y n\u00famero de identificaci\u00f3n.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">El t\u00e9rmino m\u00e1ximo previsto por la ley para resolver su reclamaci\u00f3n es de quince (15) d\u00edas h\u00e1biles, contado a partir del d\u00eda siguiente a la fecha de su recibo. Cuando no fuere posible atender el reclamo dentro de dicho t\u00e9rmino, <\/span><b>Carnes Santacruz <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">informar\u00e1 al interesado los motivos de la demora y la fecha en que se atender\u00e1 su reclamo, la cual en ning\u00fan caso podr\u00e1 superar los ocho (8) d\u00edas h\u00e1biles siguientes al vencimiento del primer t\u00e9rmino.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Una vez cumplidos los t\u00e9rminos se\u00f1alados por la Ley 1581 de 2012 y las dem\u00e1s normas que la reglamenten o complementen, el Titular al que se deniegue, total o parcialmente, el ejercicio de los derechos de acceso, actualizaci\u00f3n, rectificaci\u00f3n, supresi\u00f3n y revocaci\u00f3n podr\u00e1 poner su caso en conocimiento de la Superintendencia de Industria y Comercio \u2013Delegatura para la Protecci\u00f3n de Datos Personales-.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8eac229 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8eac229\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">VIGENCIA<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fd7a9b9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fd7a9b9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">La presente Pol\u00edtica para el Tratamiento de Datos Personales rige a partir del 01 de septiembre de 2021. Las bases de datos en las que se registrar\u00e1n los datos personales tendr\u00e1n una vigencia igual al tiempo en que se mantenga y utilice la informaci\u00f3n para las finalidades descritas en esta pol\u00edtica.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Una vez se cumpla(n) esa(s) finalidad(es) y siempre que no exista un deber legal o contractual de conservar su informaci\u00f3n, sus datos ser\u00e1n eliminados de nuestras bases de datos.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3c8fd22 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3c8fd22\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">AVISO DE PRIVACIDAD<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6abf983 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6abf983\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">El presente Aviso de Privacidad (en adelante el \u201cAviso\u201d) establece los t\u00e9rminos y condiciones en virtud de los cuales <\/span><b>Carnes Santacruz<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, realizar\u00e1 el tratamiento de sus datos personales.<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><strong>TRATAMIENTO Y FINALIDAD:<\/strong><\/li><\/ol><p><span style=\"font-weight: 400;\">El tratamiento que realizar\u00e1 <\/span><b>Carnes Santacruz<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> con la informaci\u00f3n personal ser\u00e1 el siguiente:<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">La recolecci\u00f3n, almacenamiento, uso, circulaci\u00f3n los cuales har\u00e1n parte de la base de datos que genera el sitio web y que esta sea incluida, junto con su informaci\u00f3n en los activos del sitio web.<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><strong>DERECHOS DEL TITULAR:<\/strong><\/li><\/ol><p><span style=\"font-weight: 400;\">Como titular de sus datos personales Usted tiene derecho a:<\/span><\/p><ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Acceder de forma gratuita a los datos proporcionados que hayan sido objeto de tratamiento.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Conocer, actualizar y rectificar su informaci\u00f3n frente a datos parciales, inexactos, incompletos, fraccionados, que induzcan a error, o aquellos cuyo tratamiento est\u00e9 prohibido o no haya sido autorizado.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Solicitar prueba de la autorizaci\u00f3n otorgada.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Presentar ante la Superintendencia de Industria y Comercio (SIC) quejas por infracciones a lo dispuesto en la normatividad vigente.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Revocar la autorizaci\u00f3n y\/o solicitar la supresi\u00f3n del dato, siempre que no exista un deber legal o contractual que impida eliminarlos.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Abstenerse de responder las preguntas sobre datos sensibles. Tendr\u00e1 car\u00e1cter facultativo las respuestas que versen sobre datos sensibles o sobre datos de las ni\u00f1as y ni\u00f1os y adolescentes.<\/span><\/li><\/ul><p><strong>MECANISMOS PARA CONOCER LA POL\u00cdTICA DE TRATAMIENTO<\/strong><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">El Titular puede acceder a nuestra Pol\u00edtica de Tratamiento de informaci\u00f3n, la cual se encuentra publicada en nuestra p\u00e1gina web:<\/span><\/p><p><a href=\"https:\/\/carnessantacruz.co\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/carnessantacruz.co\/<\/span><\/a><\/p><p><strong>POL\u00cdTICA DE COOKIES<\/strong><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Las cookies son archivos que se guardan en el computador o dispositivo del Usuario al visitar el sitio web. As\u00ed mismo, las cookies ayudan a que el sitio web funciones \u00e1gil y r\u00e1pidamente para una mejor prestaci\u00f3n del servicio. Estos archivos contienen informaci\u00f3n sobre las preferencias del usuario, ID, datos, informaci\u00f3n de formularios diligenciados en diferentes p\u00e1ginas web, entre otros.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">El uso de cookies puede ser deshabilitado por el usuario en la opci\u00f3n configuraci\u00f3n de su navegador web, al no ser deshabilitadas, se entender\u00e1 que acepta su uso.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">El usuario debe tener en cuenta que, al deshabilitar las cookies, incurre a que el sitio el funcione de manera lenta y no se ejecute correctamente y con errores.<\/span><\/p><p><b>POL\u00cdTICA DE CAMBIOS Y DEVOLUCIONES<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Para prestar un mejor servicio a nuestros clientes, <\/span><b>Carnes Santacruz <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">ha establecido la siguiente pol\u00edtica para cambios y devoluciones:<\/span><\/p><ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">No se hacen devoluciones de dinero<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Sin facturas no se hacen cambios<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Mercanc\u00eda en promoci\u00f3n No tiene cambio<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Pasados tres d\u00edas no se aceptan cambios<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Pasados tres d\u00edas no se aceptan devoluciones<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Por seguridad los cosm\u00e9ticos y productos faciales no tienen cambios ni devoluciones<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>T\u00c9RMINOS Y CONDICIONES POL\u00cdTICA DE PRIVACIDAD PARA EL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES. Carnes Santacruz ser\u00e1 el responsable del tratamiento y, en tal virtud, podr\u00e1 recolectar, almacenar, usar para las siguientes finalidades: Efectuar las gestiones pertinentes para el desarrollo del objeto social de la compa\u00f1\u00eda en lo que tiene que ver con el cumplimiento del objeto [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/carnessantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5651"}],"collection":[{"href":"https:\/\/carnessantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/carnessantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/carnessantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/carnessantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5651"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/carnessantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5651\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5675,"href":"https:\/\/carnessantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5651\/revisions\/5675"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/carnessantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5651"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}